當然袁崇煥放清兵入關諗住圍剿但失敗左

然後2019年嘅香港案件重演

最後崇禎殺撚埋袁崇煥

狫蚋: 咪侮辱崇禎

請自行解讀